我覺得lunch會一個人遊電車河既男人係一世都溝唔到女

因為得孤獨撚會咁

梗係啦，用自己車遊車河就唔同

返工揸車太唔可行

一條友飲茶
當然都係得d退休阿叔會咁樣一支公飲

今日先食完

一個人食一條蒸魚+白飯先正，你下次試下

享受嚟嘅 有人陪自然好
一個人想做乜就做乜

咁既天氣仲遊電車邊個都走啦

以前喺沙田返工有間又係賣小菜+白飯
有成條蒸魚
50蚊左右好撚抵屌

電車有冷氣架

我覺得無乜女女肯過我依種生活

如果冇武肺污染全球
一條友周圍走好浪漫

今次唔撚係食藍店啦掛

未搵到啫 實有咁嘅人
不過實會難搵啲 香港嘅生活唔啱慢活
同埋太需要錢銀解決 好多人向錢看

番去寫曲啦

唔洗返工我都會咁

識得與孤獨為伴先係真男人

可以搵啲比較毒嘅女仔

手指more

懷疑同你搭緊同一班車

都唔一定係毒嘅 我都有啲女仔frd
會自己一個人做類似呢啲嘢
但佢一啲都唔毒

有機會去西環新興，食過返唔到轉頭

巴打好有情調
支持你

咁識嘆怕咩無女

我諗起首歌

全日留喺office會死

邊間?

依排仲洗唔洗排隊

Bro, you are not alone

你好浪漫呀

一個人搵位攝啦

講落又係，個人覺得通常識梳理自己嘅心境嘅男人都易搵到女

男人的浪漫

其實咁樣做嘅人都可以好有生活態度
重點係用咩心情去面對孤獨

我今日都係搭叮
落雨搭叮好舒服
但d櫈濕哂好易無位

好瘦

隻手幾靚

兩件事我都有做但我有女

你靚仔咪浪漫囉屌你老母

我都係咁 不過我依家喺澳洲 想做乜就去做乜 其實幾正 唔洗理其他frd感受

夜晚遊睇吓夜景先正
坐去西環食埋個糖水
再行下海濱吹下海風 有香港特別嘅海水味

真
由細到大都瘦

老老柒柒放工遊叮河仲舒服狗衝過返屋企

樓主既世界幾慢活幾好阿
搵番個文青女女陪您做呢啲不知幾好

想拖樓主隻手

拖丫

好似好白滑咁

搭叮叮好正
試過心情唔好 頭站搭到去尾站 搭完 個心情暢快咗好多

有咁好睇咩

樓主日日都po獨遊相
好L毒但又好正，
單拖先係王道